護士涉把求診警員資料放上網 被控兩罪本月22日西九龍裁判法院提堂

一名25歲診所登記護士，涉嫌將一名求診的警員個人資料上載到社交媒體，去年8月26日被捕。涉事護士今日被落案控告「目的在於使其本人或他人不誠實獲益而取用電腦」及「披露未經資料使用者同意而取得個人資料」的罪名，案件將於本月22日在西九龍裁判法院提堂。 警方提醒市民，高等法院已頒布兩個臨時禁制令，禁止任何人非法地及故意地披露警務人員及其家人的個人資料，以及禁止任何人在網上平台發布或轉發任何促進、鼓勵或煽動使用或威脅使用暴力的言論，違反禁制令的人士，有機會干犯「藐視法庭」罪。

2020-09-08 20:32:34

推

唉 各位要小心

超過80名手足將於明日提堂

手足

全部起底資料都要
1.唔好擺個人social Media
2.交俾老竇搵仔
3.記得用VPN

好多手足都係唔同地方出力

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

瑪嘉烈醫院護士屢次洩漏求診病人資料

警察不誠實取得求診病人資料
拉左未提告未

公立醫院隻藍屍護士呢
重未拉